【假如你覺得心灰絕望，請進來】

作為一個大西北人，最近有感而發，好想幫一啲心灰無助既同路人，可能因為屋企得你一個係清醒，令你覺得好灰暗，好想尋找解脫，如果你睇到呢篇文，希望可以安撫到你，那怕只有少少。

有人話，現在是香港最黑暗的時刻。

的確，香港警察知法犯法，執行警務故意不出示委任證，故意打記者，無預警下向人開槍，甚至直接對頭開槍，元朗發生鄉黑策劃的無差別恐怖襲擊，香港警察在直播鏡頭前公然包庇，對住黑社會就沒發現任何攻擊性武器，對住香港人就兵戎相見……港共、黑警連月所作種種，數著數著，我發現根本無窮無盡，罄竹難書。

然而，現在根本不是所謂的「最黑暗時刻」……
對我而言，真正最黑暗的時刻，真正心灰和絕望，是早一兩年，議員不斷被DQ，不斷有義士被判罪成入獄，香港人不斷被港共強姦，而你身邊的人卻不當一回事，視而不見，充耳不聞，情願排喜茶醒生夢死，繼續過港豬生活。只有你一人醒著，你一個人盡全力去呼叫，去吶喊，卻沒人當一回事，那種孤立無援和無助，那種心死無力，讓你想著：自己係唔係應該似啲港豬，咁樣係咪會開心啲？

那才是真正的「最黑暗時刻」

但那已經過去了，不是嗎？
有許多人已經醒了，不是嗎？
你身邊已經多了很多同路人，不是嗎？

梁天琦當年留下的種子，開始萌芽了。

愈來愈多人願意出來和你一起奮戰

我看到了曙光

或許我們素未謀面，非親非故，但在這路上，你不再孤單，我們會與你一行走下去，直到真正做到

光復香港 時代革命

我仲等緊呢一日架

多謝你，香港人！因為有你地，我扶著黑暗中嘅一線光前進！因為大家嘅良知善良，我鼓起努力活下去嘅勇氣！我會加油！只要可以，我都會企出來，盡全力同你地一齊對抗暴政！我地都唔好放棄！香港人，一個都不能少！

有人話香港生病了

我話香港一直都病入膏肓，而家我地只不過幫佢做緊化療，副作用總要有少少

推下俾啲灰心兄弟睇

好文推一推,包括你今晚另一篇

夜深人靜 總會有人覺得憂鬱

推